IT好似好恐怖咁，有冇人知邊度有得睇翻

邊度有得down，好想同女女睇

以為樓主講做IT好慘